［革命online］唔主動攻擊最大嘅問題&正確路障

［運動撚死返岀去，呢度冇人同你做運動]

話說14年旺角鳩嗚嘅時候，有條女用津路掉個差佬，一想捉佢就即刻尖叫，縮返去一堆男人後面，之後順住人流走左了，而現場啲男人又真係乜都冇做，個差佬勁撚嬲

入正題

你唔攻擊，變左大量嘅人力成本只係用黎佔路，效率極低。
對方唔郁你冇得郁，行行企企唔知做乜，相信好多前線都經歷過
一分散左就更危險，容易落單俾人捉

我唔知你地想點，我好簡單
革命
千祈唔好否定統治，架空政府
我唔主張任何破壞秩序嘅事
被非法政府統治嘅時候，守法即係代表你服從佢

點解鬼佬連農場係用噴漆唔係用memo紙？
因為高效率呀，噴一噴就成幅牆人哋又難清
同理，點解人地革命係用磚頭係用火？
因為係暴徒呀，岀黎搗亂，係俾人捉果個呀

緊係拉遠距離打啦，弓又好繩套住重物投擲又好
點都好過拎住防具衝上前
又冇隊型，輸硬又容易俾人捉

好多人玩過雨傘online，慣左砌路障
然後拎住遮排排企，又冇遠攻喎
咁樣有用，隻game就唔會執柒左啦

最重要係前面總有啲人型左膠話「好危險呀
一陣前面退唔到呀」要拆少少你個路障
變左跟本防到車防唔到人，重點係咩呀，你咁辛苦起岀黎，人地用刀仔就拆到

以後整路障，應該係堆座山岀黎，點火
咁就癱瘓左條路，要恢復交通起碼要消防岀手
咁熱，你叫狗仔點拆

然後

［領取新手村武器］

仆街開錯台

推

光復香港 時代革命

拒絕運動撚

當遠攻成為標準配置，就唔一定要衝

岩

push

光

復

香

港

時

代

革

鯡魚罐頭諗唔諗得過？聽阿爸講臭足成個禮拜，洗都洗唔甩，而且陣味難擋過煙

好似都唔平

其實好多時地下有現成武器

蛋

同意

set路障轉場嘅時間用紙皮加電油可唔可行？

見到隻狗話:「你叫佢地唔好再射彈珠呀」
係咪有人用丫叉
射穿人地個盾就唔好啦

最容易應該係咁

明渠魚 Sustormming咁整法

要有更多同路人

推
光復香港 時代革命

不要說「推」，試着説「8月5號齊罷工」

依個係咪即係投石索？
其實都有諗過用原始兵器，好似網，投石索依d

素材唔算太難得到，但擔心冇用過練過會傷到自己友

係咪要整定擺喺發夢地點附近
廢事個日搜身check到

心水清

其實早啲岀，同埋去到先換黑衫，係好少逗你

用3蚊一大札尼龍繩有排玩

平時港島發夢咁空曠咪練下，通常都有人會掘定石仔

人地見到你做就會跟

睇返咁多次地圖野怪攻擊
真係10秒就拆左路障
簡而言之 個路障只係爭取到10秒既時間
而架設依個路障所需時間則遠超於拆除所需既時間
亦白白浪費好多生力軍係度守

玩開策略GAME都知
守城唔可以淨係得城入面既人係度守
人地圍城斷糧道 城入面再多人都係死路一條
必須係城外有野戰軍
野戰軍用處有以下:
1. 騷擾敵軍，分散敵方軍力
2. 野戰遊擊，擊破敵軍側翼
3. 接應援軍，保持後援暢通
4. 安定軍心，被圍者不致前後失據
5. 如要撤退，野戰軍協助斷後以保主力

要好好利用玩家人多既優勢 唔好逼埋一堆等野怪圍剿
同埋 守要守得有意義 例如野怪會守巢穴 唔守市集
攻亦要攻得其所 攻其無備 避其鋒銳 聲東擊西
忠告: 唔好沉迷打機 阿媽叫食飯就好熄機啦

停留一個地點太耐就會俾狗包圍

留一個缺口，等人少就捉人&打

但係入黑前我方一定佔人數優勢

正確玩法係燒雜物eg疊高嘅鐵馬

目的係唔洗人留守而癱瘓到馬路

擴大佔路範圍，增加包圍嘅成本

又唔係金鐘衝立法會，除非一小隊人被圍

對狗係遠攻為主，如無必要唔好接近

未捉到你，你就未輸

唔敢上前線嘅人好多時真係體能唔夠，膽唔夠

跑得唔夠快近戰好易死，遠攻就唔同，有工具借力

孱仔都做到輸出，又冇乜危險

當遠攻成為標配，勇武嘅人數保守估計多三倍

拒絕佔地
提升個人裝備 幾十人一隊 專門打遊擊